Pulga Jürry naine Marta kiskus Sawwi Towri 3 Messi puid. 
Sawwi Towri kulutas et Pulga Jürry Naine Marta, temmal minnewa talwel nink süggisel olli 3 messi puid erra kiskunu. Sis kutsuti ta Marta ette nink küsiti, mis perrast temma se kaddeusse teggu olli teinu. Marta kostis et temma kül selle halwa teo man südallune om, nink pallel andis anda. 
Otsus.
Pulga Jürry naine Marta massab trafis Sawwi Towrile üts katte ajasta wannu pullikene. 
